前高登記者崔銳蛋又出黎叫人課金呃錢啦

我以前係蛋哥忠實粉絲，亦都係一位真家長，我之前有份諗橋畀佢賺多啲課金，本身以為佢真係會幫手足，點知啲錢畀佢自己食晒
之後識左佢以前炒散同事，發現佢原來一直都係騙子

louis leung 梁志恆就係崔銳蛋

1. 佢喺2016年用本民前個朵周圍問人借錢，借左100萬以上，好多社運人都中招

2. 高登poly 一戰有2個記者被捕，佢開自己facebook page 直播叫人課保釋金入自己私人銀行戶口，最後畀人揭發原來一早講明兩位記者係會坐爆48小時。觀眾課左最少30萬保釋金，畀蛋哥袋袋平安

3. 蛋哥以前喺高登直播，日日叫人課金比自己私人銀行，叫人唔好課比公司，前後有120萬

4. 性騷擾多名女觀眾，最後被女觀眾要挾離開高登，但周圍同人講高登過橋抽板，搵人搞佢，扮可憐
估唔到而家仲咁多人睇佢做直播以為佢係真記者啲人真係好蠢仲要係咁俾錢佢
依家扮記者係咁叫人課金都唔夠連街坊錢都要呃

如果你身邊有朋友屋企人仲支持緊佢的話，快啲叫佢脫粉
停止所有人血饅頭
手足打生打死，但係啲錢就落晒黑心假記者袋入邊

有趣

不分化

搞完龍門 光榮 前線手足
而家就搞記者
五毛呢排都開好多ot

拉

佢係有啲問題 成日話高登班記者講佢壞話（其實人哋都冇提過佢）

不過你個AC都好鬼 特登開唯一一個POST講佢

有圖有相有字都可以係假？
就係你呢啲人先至搞到咁多人血饅頭出現，真手足得益唔到，益哂啲騙子

拉，完

一直有回覆但冇開post，但見到佢越嚟越過分，有太多人上佢當所以唯有出嚟講兩句

who cares

勿跟車太貼 好簡單 唔洗抹黑 ，搵崔銳蛋 出黎對質 睇下佢點講囉

On9 P牌仔呢單嘢早一個月前係高登通晒天啦，係又五毛唔係又五毛惡撚到，用腦諗多步先啦

害手足、呃錢、人血饅頭都冇人cares?
不如直接宣佈香港人投降啦？呢個革命正式完結

咁佢開live嗰陣真係博呀嘛

D人課左咁多錢?

行兩步就索氣，推立場出去食胡椒？

佢日日係LIVE叫人課金，FB都置頂，啲人見佢冇人工咁慘就一定會追住課金

三個星期爆一個payme,再用佢老婆個payme
一個payme 可以收30萬，未計佢用馬會戶口同支那寶收錢

最慘好多和理非好buy依套扮可憐博同情

Good afternoon sir

早排tg射中佢隻手 心諗點解唔射準小小

自推 1/10

hello 蛋哥，本民前叫我問你借左啲錢幾時還？

隻野ac叫咩名？ 已完全封鎖左

手都爆埋
都係同路人咪分化啦屌

on9 訓醒未
唔係佢行出去引狗，後面個議員助理點會中槍訓左係地下唔郁得
佢自己行出去害手足，累人累物之後就叫人唔好分化
直播淨係識行埋去屌狗搏big movie

自推2/10

金真係不能亂課

自推3/10

自推4/10

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

仲以為有新料，屌又係度炒冷飯

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

重點係點解咁多人仲未知上哂當

做咩block 左蛋哥

蕭生最穩 咪睇佢平時膠膠地

真係做實事

你都幾撚蠢，屈撚埋我係五毛啦

以前我睇高登直播時，佢不斷叫人課金落佢個私人戶口，其實幾唔道德，所以我對佢印象唔好……

我地有叫過佢唔好，咁樣好核突好肉酸
但佢堅持咁樣最易最快搵到錢
又話係啲觀眾自己要俾錢佢唔關佢事
根本就係借記者光環嚟搵食當人ATM，大把內幕，想知再講

#黃色經濟圈

食人血饅頭比人踢爆一句5毛就當無野?
抵班傻鳩比人呃課金錢

佢好多次直播去食藍店喎

你肯定佢係黃？

佢地知唔知自己課金比佢做左係邊？

抽成隊用左幾多錢？日日話無錢坐車無錢開飯要人畀錢

Blame the victim
隻狗亂開槍
唔係圍屌隻狗係公審記者

咪又係同白影一樣

呢個真係出唒名

所有人企係到唔郁，佢衝出去引狗開大口仔
佢係victim,咁個中槍唔郁得個議員助理係唔係victim?
係旺角引狗出狗屋咬左2個手足係唔係victim?

得罪講句依班家長都係贖罪心態 有心既 一早知佢咩料或者醒咗

唔醒既你提完只會屌返你轉頭或者講冇所謂啦大家手足
依場運動出咗幾多個人係賺錢賺到笑真係心照

射撚滿講既野有公信力?

on9燒山幾千萬生意王國洗撚課金, 佢課番金出黎就差唔多。

調返轉，四眼滿都俾佢呃左錢

蛋同佢好friend 老黨黎
16年已經係
係蛋拉白影入高登，當中唔知兩個又搵左幾多

白影都食到肚滿腸肥啦

呢件真係騙子黎

咪同後排屌狗一樣
比人屌兩句就發顛咬人係狗既錯
但係咬完受罪既前排手足
唔係話件事本身無錯就可以唔理後果照做
唔好幫件騙子駁啦

屌講真醒既一早醒晒，唔醒個d咪由班on9繼續課金比條仆街囉，佢呃呃埋埋咁多有命享咪祝福佢囉

佢真係仆街黎
我識佢，以前扮有錢，呃人感情
講到尾只係呃閪屌！

之前睇佢報導香港人d live

不停叫人課金

逼女打胎
呃家長錢去屌閪

逼女打胎
可否講多啲？

呢個世界真係龍蛇混集 小心俾人呃錢唉

有次我地忠粉食飯
佢老婆講以前蛋哥不嬲鍾意偷食
最鍾意打真軍，搞大左佢老婆
佢老婆想要但比佢逼落胎
依家佢都係周圍食女fans，嗰個閪兔仔即係小哈比亦即係妍妍就係佢其中一個二奶
佢哋兩公婆已經反咗面，但係蛋哥成日話佢老婆好撐佢用嚟呃觀眾
講咗10世話會同老婆一齊出嚟做節目都冇咗回事
依家佢哋分居左，蛋哥同二奶一齊住喺酒店度靠師奶課金過日子好多師奶上當好食好住

佢有出嚟同人血饅頭係兩回事嚟

咁既樣都食到？

班狗EQ低又郁啲開tg就一直都知
佢引狗連累到人又啱？
希望你唔好忘記 記者應該係做啲咩
做記者要安份守己 影到大家想影嘅嘢 用正確方法寫大家想睇嘅嘢
如果個個好似佢咁喺現場引狗 遲早俾佢玩爛個制度
當然 如果真係無啦啦有狗搞記者 到時有正確應對方法

再加上 睇返啲post 都唔知佢仲係咪記者...

已經唔係記者
KOL , 是但作個網台出黎搏大霧
同埋之前未走高登都同佢傾過策略佢啲fans最鍾意就係睇show唔係睇新聞
所以係要做表演俾師奶睇師奶睇得開心就俾錢

根本就係蛇鼠一窩
蛋哥見好搵就叫埋白影一齊食，諗住多個親信但點知自己玩女玩出禍

嘩 姐係佢想落左同老婆個b? 想問小朋友依家幾歲？
住酒店 但佢呃左幾百萬啲錢去哂邊？

呢鑊我撐你雖然我一直都有睇佢，話曬立場經常都有8000人睇，咪支持下佢

課金同佢係深黃係兩回事，佢擺明就呃9師奶錢

小哈比係咪成日直播跟住佢個條女？見過蛋哥真人 佢開live個陣有條mk妹成日跟住

who? more

班師奶又護主又個個post都噓寒問暖
真係睇見都覺得嘔心

已經落左啦

係冇錯
就係二奶

條友真係痴咗線
係立場直播入邊宣傳自己當正自己係明星咁

屌逼人落好仆街

兩公婆都唔係好人
老婆都係個騙子黎專呃網店買野走數

大把人有錢啦
有錢人先慳
係蕭生咁好人

人哋火燭佢咁開心其實咩心態

想睇佢二奶個樣

社運圈同娛樂圈無撚分別
一大班人渣

但佢最做到野喎 私生活柒但採訪最好

黃色水魚圈

推

仲有政治圈

hello 蛋哥，又係依句呀？
呃保釋金 食人血饅頭點解係私生活？

頭2張係老婆
之後係二奶

唔知佢啲桃色緋聞同錢銀瓜葛
我淨係知做記者就唔好無啦啦屌狗 又唔係昇哥個隻合理嘅據理力爭 軍火佬都燥架 但佢都唔會無啦啦屌狗撩交打啦
每次聽到佢係到屌狗就知其他記者今次實遭殃

又會咁蠢俾人呃錢

其實俾人呃錢嗰啲黃絲都係抵撚死，
唔查清楚先

而家只要敢講就呃到錢

kol蛋蛋俱樂部呃完錢唔回應又屈高登

麻煩借一借個位
原來四月七日就到期。選管會就優先老人家投票同限制點票人數 作公眾諮詢。

太多人鍾意買贖罪券
試過同frd出去食飯，佢揀左間餐廳話係黃店。我問佢邊到黃佢又講唔出

隻手未好返
大家記得課金啦

不分化 不內鬥 拉

愚蛋粉發現
你點解唔同林鄭講

唉

唔記得用不推文

我都有用不推文

呃左咁多夠俾首期 不過算啦 你班傻柒俾死河童都呃唔小 咪當課金幫手足買樓囉

唔好推

河童又幾似

唔好推啦人地都係賺錢搵食姐

蛋蛋俱樂部

乜都不分化 不內鬥
不思考??

笑左，笑埋右

愚蛋粉真係智商分界線黎

絕對同意

有啲熱狗fd前排好迷蛋蛋
依家問佢課咗幾多又唔肯講

下
熱狗同佢不嬲唔岩key 喎

[member][/member]

點解係咁推

成班傻仔

無錯成班港豬課金

佢有fb page 冇去屌？

block 哂反對聲音得翻贊自己既留言

唔記得用不推文添
用返

又唔記得用

蛋蛋團隊其中一名三奶Sam Tong
因為分分贓唔均劈炮唔撈$$$$$$$$$

Hi Ladies n gentlemen,
Nice for knowing h all, n Thx for chatting with me in these periods, more than half-year, but I think it the time for me to leave. Please stay safe and in a gd hygiene condition at this stage, we will get thru this together, all da best !

With love,
Sam Tong

#老婆 #日日話老婆支持佢但從未出現
#二奶閪兔仔 #日日手拖手出街
#三奶Sally #三奶SamTong #課完閪就畀人飛左嚕

3奶Sam Tong求愛不遂慘遭屌完即棄錄音

唔好再推啦好嗎😭😭😭

Ok

屌，咁人地叫你課金你就課金咩 攞啲錢買物資自己運埋上去仲好過你亂買瀆罪卷啦

混你老母 本身香港就係龍蛇混集 全世界最大嘅洗黑錢地方 民主本身就係龍蛇混集 你識唔撚識架？全世界最團結嘅係得中國共產黨，你訓撚醒未呀柒頭

佢又出嚟叫人課金

689 777 黑警都係香港人
唔可以同佢地割蓆

多次主動引狗搞到手足同記者受傷
佢仲要無認過錯 未知有無手足因此被捕
你都係重睇個Post啦...

昨日又叫人課金

有邊日無香港人欠左佢

好似香港人逼佢出嚟做記者咁
以佢嘅行為 影衰記者界

佢講粗口鬧警察好好睇值得支持

記者係咁嘅咩？
我睇緊Youtube?

記者？佢邊間？全港最紅KOL

話時話，我都想知佢邊間
抗爭KOL 次次引狗 最後爆埋隻手

獨立記者無人工快啲課金啦

黃店賺錢ok 蘋果叫人俾錢ok

但高登做就叫人血饅頭

佢唔是高登
係獨立記者
保釋金唔係課金

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

不停講粗口屌警察好正呀

D記者好慘 比人借件事黎呃錢

咩事?

睇懶人包

拉

高登軍火佬係咪唔係同一人？

適當時候出現，呢D Po

佢相機同手機又爆咗 又要課金了

一路都話
只有戇鳩先會亂柒捐錢

快啲課金畀佢屌黑警啦

唔課金邊有得你睇

課金！就係鍾意佢講粗口！

成班記者都唔妥佢 肯定係分化

唔係我

所有台都屌蛋哥
證明蛋哥同龍門一樣係最好

蛋仔

今日已經課咗金

告急

發覺佢日日都出新Post pin埋叫人課金

人人都要搵食需要錢，只要係同路人，肯做少少野，我又有閒錢，科少少有咩所謂

睇係咩心態 同埋值唔值得課啦

真係唔知佢咩心態

課金 課金 課金

你肯定佢係同路人？
n 次直播食藍店喎

唔好推啦

唔好推啦好嗎
唔夠課金養唔到二奶閪兔仔，唔好害手足啦

千祈唔好推 成班玩分化

高登記者咁惡嘅
呢個又呃錢
前排有條友撞花人架車仲要放人上網

頂啊！之前係高登望直播都覺得條友好撚狗！
高登吳中立最正！最靚仔，不接受任何反駁。完

佢隻手條白色帶係咪唔會除落嚟？

一句講哂全部都係垃圾

為咗吸引人注意可以去到幾盡

竟然有人cap
你班友又分化 消息可以錯㗎嘛 唔錯得？都道咗歉啦

今日蛋哥肚痛 所以報錯（好似係

課金啦 人哋又開post叫你課金喇

發覺佢日日都出新Post pin埋叫人課金
日經Post

每日關注蛋蛋求課金狀況
20200426 叫咗 告急

叫人課金叫到口都臭鳩埋

佢好似仲急過蘋果
仲唔課金？

不如估下佢下次告急係幾時

要估嘅咩？咁急緊係一日一次

有排成日跟佢live
佢都成人sell個人page同叫人課金
有幾多人課就唔知了

唔課即係搞分化

佢仲可以做live，都冇記者證

上次網媒開live 群嘲佢之後，佢有冇又發脾氣?

提提大家，熱狗都加入埋分化，即係對家認證手捉知咩料啦！！！

老老實實，蛋蛋私生活係點，同佢做記者有咩關係？？？？？？

此post大量5毛，要拉post

老千呀

無 有人嘲笑佢 要告急多幾次去彌補精神上嘅損失

佢超級勇武手足黎
米分化 屌你地老母

勇武記者
我就係要呢啲

點解會手足呃保釋金？

旁聽嘅銀髮手足

黃色經濟圈係咁㗎啦
咪俾佢賺下囉
唔俾佢賺又會俾人話分化㗎喇

蛋蛋手痛 要課金

要救手足就要課金

你地唔課金，佢隻手又痛架啦，隻手唉呀唉呀

岩岩live 有人問: 兔兔(姐係二拉)可以做你女友嗎？
佢話當然唔得啦我有我太太，佢好好架

This is 兔兔？

扯旗未

好難頂，把聲都好難聽好似男人

Push

聲到把聲都想射

蛋哥點睇連學媒都笑尻你？

蛋哥 告急

點解蛋哥日日話有人搞佢？真係有人搞佢咩？

個個借幫手足名去呃錢
太多費事講

分化撚
拉

太和平所以大家要課金啦

On9 p牌
上cctai上壞你個腦呀
P牌就係攞嚟標籤你呢啲人
推拉師喎

蛋哥：記得課金

＃告急 艱難時期需要大家支持， 經營非常太吃力，＃新聞台隨時面臨收檔，平時我哋日常開支，生活，交通， 器材啦等等， 如果覺得我哋平時工作表現係你哋想要嘅 ，想睇既覺得值得支持嘅請你太大力支持我哋，我哋仲有轉數快，銀行戶口，paypal， 歡迎pm查詢

蛋哥：已經去到接近收檔邊緣，希望大家能夠多多支持我地新聞台

直播見到有人托立場昇哥比錢蛋哥
大家記得搵行家比錢佢啦

蛋哥用生命跑新聞，我覺得就唔係呃錢

你今日課咗未？

推介啲好嘢俾大家

好多人踩蛋，要課金，告急

佢個嘴做乜鳩

二奶含撚嘴

點解要追擊蛋哥

咁佢係真係做得有娛樂性喎，同龍門一樣你唔信就唔好課
利申：一蚊都冇課過觀眾

我睇手足比狗打比狗拉都係為左娛樂性
有big movie 頭破血流好睇好show 就課

唔好意思打大交既時候我都睇唔到live，平時和你唱和你lunch食黃店都唔俾有娛樂性咁惡

無big movie 無打生打死無頭破血流我唔睇live

呃咩錢 人地真係下下跑到前線 又無逼人捐錢

日日都壞器材唔見電話叫人畀錢算唔算呃？
扮晒嘢幫同事湊保釋金之後自己拎晒算唔算呃？
應該都唔算，又冇用槍指住啲觀眾逼人畀錢蛋哥你話係唔係先
between 蛋哥你識唔識呃同逼嘅分別？

以前啲嘢同私事唔好提啦 又分化

雖然蛋哥成日開live 食藍店
又累手足畀狗咬
又呃手足錢
但佢都係同路人黎唔好分化

蛋蛋最支持香港警察☺️
仲好貼心咁邀請其他記者一齊為警察打氣😚
其他記者唔肯，蛋蛋緊係要屌啦
希望各位記者要向蛋蛋好好學習，一齊撚狗！

支持者一致講一樣嘅野讚蛋哥，一定唔會係買like

係咪仲有累行家無辜中槍受傷？

其實連登搞返個新聞台
自己手足開個channel做多區突發有無得諗

蛋哥做台長

係

佢又得罪行家？

蛋哥個名衰撚哂都仲算係手足, 笑撚死

一晚亂噏兩次嘢，刷存在感
佢都得㗎喇

唔刷既話邊有人課金

喺到呃香港人對手足嘅緊張去幫自己宣傳
重點係報流料

流唔流料唔緊要 最緊要有noise

笑撚死

閪兔係佢條女？

二奶
一樣有take 野

佢救鄺神呀

咩名？

我冇挑釁

請大家課金支持我撚狗

每日俾理黑狗仲攪唔夠多？
仲互插屌你啦

每日畀d 黑狗搞唔夠多？
仲畀個人血記者搞事

最慘俾狗搞其中一個原因係呢條柒頭呢
唔講呃唔呃錢
我寧願少個豬隊友

所有保安都要屌
屌黑警屌保安屌行家屌立場屌昇哥 屌

肯定又係行家分化啦

有冇人知發生咩事 ?軍火佬突然開蛋拖嘅?

繼續被追擊

觀眾角度
多個直播多一個鏡頭當然好
記者角度
同計時炸彈一齊採訪
有邊個肯制

觀眾角度
好睇直播有娛樂性搞笑就得
日日爆粗撚狗
出邊啲手足俾佢玩死唔關我事

我都有睇蛋哥，火佬，中立果啲直播
講真觀眾覺度睇，先唔理佢地啲私怨
但阿蛋哥飲住1664做採訪真係好有問題
又係唔撚都屌狗
搞到行家一齊奶晒野

飲住酒屌狗先型
我睇得好開心我課金畀佢支持佢屌狗

我冇醉

蛋哥直播周圍行mk
好勤力呀報道新聞真相畀我地睇到mk 街道

佢嘅世界只有旺角深水埗長沙灣
因為近佢屋企
我諗起上次佢夜媽媽開live搵重光仔
之後搵咗陣九龍塘 報完流料話搵到 之後又返旺角

聽講佢同二奶住緊旺角維景酒店喎

咁佢老婆呢

3 4個月冇返去搵老婆了
不過佢日日同人講老婆好支持佢感情好好

捐左你先話呃錢？

咁都叫記者?

叫佢回水

緊急
課金 課金

警告：我要攬炒 #216907 請你立即停止騙財。